東亞(新加坡)summer intern

有無巴絲打參加左7月東亞corporate summer intern?
揮個手仔

推

新加坡個邊收幾多人？
我有報過Greater Bay

individual video in 問咩?

Greater bay 出offer未